除左三毛同假膠，最撚黑人憎既一種人

約好話今日一齊出黎
今日突然話：諗諗下好危險，都係唔出啦
屌你叫你做暴徒咩
屌你老母

自己一個都屌你老母！

如果今日終局一戰都阻止唔到
希望唔好拉班港豬 拉撚哂佢啲親戚伴侶就最好
等佢知今日唔出係幾咁on9既事